# Toss-Up
## Приложение, позволяющее переложить ответственность выбора на других.
Башлыков Алексей, 142-1.

###Use case:
Человек пришел в магазин, чтобы купить подарок / новые брюки / наручные часы и т.д. Не может определиться с выбором из 2 понравившихся вариантов - делает фотографии предметов и выкладывает их в приложение.

##Отчет
### Задача
Разработать мобильное приложение под платформу android, состоящее их 3 экранов:

 - лента вопросов, с возможностью отметить понравившуюся фотографию.
 - экран, позволяющий загрузить свой вопрос (выложить две фотографии, сделанные с камеры или загруженные из памяти устройства, вместе с описаниями).
 - экран профиля, позволяющий посмотреть результаты своих предыдущих вопросов, изменить аватарку и статус.
 - если пользователь неавторизован, экран профиля заменяется на экран авторизации / регистрации.

Также необходимо разработать серверную часть вышеописанного приложения - API, отвечачающее на http запросы приложения-клиента.

###Инструменты и технологии:
Для клиентской части:

 - Нативное приложение на Java c использованием Android SDK и сборщика gradle. 
 - Библиотеки Rx-java и butterknife от Jack Wharton, Nucleus для MVP, retrofit2 - для http запросов, picasso - для работы с изображениями, Realm - база данных и support libraries от Google.

Для серверной части:

 - python3.5 в качестве основного языка разработки, flask и mongoengine.
 - также используется docker для развертывания сервера и nginx + uwsgi.

###Результат
Приложение было разработано в соотвествии с поставленными задачами.
Вся базовая функциональность реализована и протестирована.
Приложение работает стабильно и корректно на устройствах с экранами ~4 до ~7 дюймов (для остальных не сверстаны layout'ы)
Серверная часть также разработана, протестирована (большая часть API-запросов покрыта тестами) и задеплоена на сервер. https://188.166.52.134/
Также собрана apk, которая работает с вышеуказанным сервером. (Закоммиченна AndroidApp/app/testapp.apk)

###TODO
Потенциально к приложению можно добавить еще множество возможностей, включая комментирование фотографий, разумный алгоритм сортировки вопросов в ленте пользователей, пуш-уведомления и т.д.
Несмотря на это основная архитектура приложения, как клиентской, так и серверной части написаны и легко поддаются расширению и внедрению новых функций.